其實我重未Del同你嘅Whatapp對話

每次翻睇，我都心如刀割，亦都懷念無比

如果，當初我冇拉埋你入個group，我哋就唔會嘈咁多，應該重會開開心心出嚟一齊食飯，陪你等小巴，朝朝晚晚都講我愛你加粒心心，嚟開始同埋結束每一日吧。

但係唔係因為咁，我都唔知原來你本性係咁自私，為咗自己開心，可以不斷好似寄生蟲咁，寄完一個到一個。

多謝你，令到我呢世都唔敢再信你。

我所有肺腑之言，你都CAP俾人睇，我唔會再放心同你send到任何msg，係你一手做成。

嗰日罵完你，唔知你有冇反省呢？不過有定冇，已經唔重要，因為你問我哋係唔係重係朋友，我就知你冇諗過我點解要罵你。

你就繼續咁樣活著啦，你就繼續咁樣問自己點解遇唔到對你真心嘅人啦。

因為，係你自己拋棄咗。
VV

VV

睇完都唔係好知發生咩事，可唔可以講清楚少少

wa一撳入去見到自己

me&my傑作無處不在

我明明Block撚咗你，點解你重睇到我啲post

你睇我唔到但我睇到你囉傻9

望到你上線又點

我一直知道你次次話瞓都係呃我
我一直知道你話冇乜人同你傾偈都係呃我
我知道好多好多嘢

瞓喎，最憎人講大話

好過分...明明我做咗咁多嘢，都要咁對我

點解你永遠都有嘢令人失望

承諾咗我兩樣嘢，一件都冇做，你係唔係真係咁冇記性，定一或講完就算？

我又睇返以前啲對話，發現你一直話係自己唔好，但係又一直做唔好嘅事。
咁厚臉皮嘅人都有，開始覺得你真係好噁心

我緊係要警戒你又Cap圖出賣我啦…以前小雅都係咁畀你賣俾我，他朝君體也相同嘅

你知唔知信住一個人，又警戒一個人係一件幾精神分裂嘅事？

但係我真係不得不警戒你

點解每次都唔可以一直開開心心咁傾偈？

點解你要搵嘢出嚟講

人點對你，你點對人...都成26歲，重係咁幼稚低能，你嫁得出就好笑

寧願出面畀人恰都唔想安穩咁生活，犯賤都不得了

我終於忍唔住Block咗你...你反省下你一直以嚟點做人啦…不知所謂，近墨者黑，你愈來愈垃圾...

一個人嘅氣焰，並唔係用喺冇底線支持你嘅人身上，Good luck，自稱善良嘅人

真係好想知道你有咩面子自稱心地善良，笑死人

再次體會到畀你利用完就拋棄，多撚謝，然後你永遠都可以將個責任推返落我度，再次多撚謝。

咩只有我做到嘅事，我真係好撚好哄騙。